Банкомат выдает купюры номиналом A, B, C ... (задавать на входе программы) рублей.
Купюр каждого номинала в банкомате определённое количество (задаётс на входе программы).
На вход поступает сумма и нужно её выдать этими купюрами.



```test.php``` - запуск подсчёта
```Bankomat.php``` - логика банкомата

внутри ```test.php``` задаётся всего два параметра:

* $coins - достоинства купюр и их количество ```[достоинство => количество]```

* $number - число для размена

## TODO

Есть место, куда лего добавляется логика для уменьшения количества купюр в банкомате, таким образом можно следить и пополнять банкомат